頭先見到有個廢老鬧林鄭鬧中共，又話年青人加油

佢話自己愛中國，但佢話愛中國唔代表容忍中國做無法無天傷天害理嘅事，應該比美國教化中國人

咁就唔係廢老

廢老=藍絲，中國咩都岩，支持槍殺學生

下..咁都要話人廢老
佢講得好啱喎

唔係廢老啦
教佢分中國=/=國共產黨啦

但佢愛中國喎

呢D係大中華膠

咁佢點算廢老